{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090929",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "오렌지블로썸 베이커리카페"
    },
    "text": "大田広域市大徳区鶏足山路81番キル701階イェソンプラザ102,103号に位置する大田松村洞のオレンジブロッサムベーカリーカフェは、プレミアム材料で健康的なベーキングを作るところです。 ここではチョコレートの専門家であるショコラティエの手作りホームペストリーを楽しむことができます。 大田松村公営駐車場の向かい側に位置しており、営業時間は毎日10:00から22:30までです。 秋夕と旧正月の連休は休業日なので注意しなければなりません。 ここで提供するメニューは様々なギフトセットで構成されています。 手作りクッキー1号ギフトセットと焼き菓子1号ギフトセット、そしてパティスリー2号、3号ギフトセットなど、様々な種類のギフトセットをお選びいただけます。 また、デュオパウンドケーキギフトセットや手作りマカロン6個、12個のギフトセットもご用意しております。 他にもクロンノチーズタルトやクルミのタルトも味わえます。 すべての製品は丹念に作られ、味と鮮度を高めます。 価格もリーズナブルで、多くの人に愛されています。 オレンジブロッサムベーカリー カフェは、ベーキングが好きな方にぜひおすすめの場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "オレンジブロッサムベーカリーカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "大田広域市大徳区鶏足山路81番キル701階イェソンプラザ102,103号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オレンジブロッサムベーカリーカフェの営業時間はいつですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "オレンジブロッサムベーカリーカフェはどの駐車場の向かい側に位置していますか？",
            "answer": "オレンジブロッサムベーカリーカフェは大田松村公営駐車場の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オレンジブロッサムベーカリーカフェではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "オレンジブロッサムベーカリーカフェでは様々なギフトセットやホームペストリーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "オレンジブロッサムベーカリーカフェのメニューにはどんな種類のギフトセットがありますか？",
            "answer": "オレンジブロッサムベーカリーカフェのメニューには手作りクッキー1号ギフトセット、焼き菓子1号ギフトセット、パティスリー2号ギフトセット、パティスリー3号ギフトセットなど、様々な種類のギフトセットがあります。"
        },
        {
            "question": "オレンジブロッサムベーカリーカフェでは、他にどんなギフトセットがありますか？",
            "answer": "オレンジブロッサムベーカリーカフェではデュオパウンドケーキギフトセットや手作りマカロン6個・12個のギフトセットも提供しています。"
        },
        {
            "question": "オレンジブロッサムベーカリーカフェで味わえるおすすめのスイーツはありますか？",
            "answer": "オレンジブロッサムベーカリーカフェでおすすめのスイーツにはクロンノチーズタルトやクルミのタルトがあります。"
        },
        {
            "question": "オレンジブロッサムベーカリーカフェの製品はどのように作られていますか？",
            "answer": "オレンジブロッサムベーカリーカフェの製品は丹念に手作りされ、味と鮮度を高めるためのプレミアム材料が使用されています。"
        },
        {
            "question": "オレンジブロッサムベーカリーカフェの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "オレンジブロッサムベーカリーカフェの価格はリーズナブルで、多くの人に愛されています。"
        },
        {
            "question": "オレンジブロッサムベーカリーカフェはベーキングが好きな方におすすめですか？",
            "answer": "はい、オレンジブロッサムベーカリーカフェはベーキングが好きな方にぜひおすすめの場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 643
    }
}